手足真係俾人封住左個口

岩岩直播記者問手足咩名佢無講野
街坊叫佢點頭或擰頭示意 係咪要俾人封住左個口

手足點頭

推

推呀屌

推 黑警有咩做唔出
難怪手足唔講名 ，原來講唔到

Push

推啊！！！

屌

唉 好心痛
封口真係好賤
手足上庭記得告狀比傳媒曝光下都好

乜撚野世界
又封口又笠臉…

係山上面一定俾人打到仆街
知大把記者驚手足亂講嘢
用膠紙封實口再恐嚇

三個分開押送，之間相隔幾個鐘
仲要封頭封口

五毛奇又出黎想講係自導自演

手足聽朝人多再推

你明佢講乜9？

岩岩都睇LIVE睇到

喊出黎
無所不用其極
封住人個口同唔俾樣人睇既目的
司馬昭之心路人皆見

唉。。

差第一位既手足名
幫手認人

up

邊撚個負皮我

推第一位手足

黑警全部都係人渣

爭佢個名

我Pin左

推。。。

push

黑警死全家

我都想知

收嗲啦
你成撚日屈毛
以為冇人知呀
見一次追擊你一次呀連衛兵

有無人訓唔著

依家富景搜緊既就係佢屋企黎
有屋企人 樓下律師到左
有名
所以岩岩先用呢個名試佢

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

唉屌

幫手推

笠撚到咁 痴撚線

我 想喊

下但無當事人係度可以搜屋架咩

真。。。好心痛 好無力。。

但tg又話佢地三個唔係住富景嘅？

化無力為力量
最起碼要令更多和理非進化

晚晚都有嘢發生
唔想見到手足再出事

我知
但今晚夜啦 少人
抖下先啦你
聽日再推好冇？

唔想個post沉左聽日無人知

見撚到啲ig變翻之前咁就係吊撚聲

岩岩隔離post都話搜屋唔關佢地事
仲話沒律師?

咁點會有律師到場

有時太攰就抽身下
記得過一排好啲後再重投抗爭就得

等自己心情好啲先

但而家人少
聽日多啲人再一齊推啦

而家訓覺抖下先好冇？

#小西灣 #柴灣
0425 已經向黎梓欣區議員確認
三位被捕人士已經全部喺柴灣警署

我地幫你推，你休息下啦

大力推！！認人！！

因為1號手足上車後去左警署
2號手足去完富怡搜屋
3號手足剛落山

幫手推 巴打早啲抖

我睇埋直播就訓

死黑警

有冇人整理下生咩事

你咪衝出嚟啦
佢本人自己知啦
知你醒啦學下閱讀理解先啦文盲

唉
我都訓唔著

但都要抖
身體好重要，抗爭本錢黎

依家搜屋 富景只係唔關頭2個手足事
無話唔關第三個 姐係岩岩落山 姓鍾 被封口果位事
同埋
第二個都有即時搜屋
係富怡17樓

重要封埋口添

#124

• 1h
簡單總結

較早前約9時有多架EU停泊藍灣半島，多名軍裝警及便衣跑上山包抄
有tg報哨4，5點已有警察部署
有議員嘗試了解情況，唯一名警員回應「唔知」，「無乜嘢」，「唔方便透露」，「冇嘢，我哋嚟行下啫」，議員亦被拒絕上山

其後東方日報出新聞指警方接報龍躍徑一間木屋藏有一批武器，包括子彈、易燃液體及木棍等，拘捕3人。

其間三名被捕人士一直在山上，有市民表示聽到爆炸聲及男子叫救命聲

第一名被捕人士
2235 一名被捕男子被便衣係小西灣龍躍徑（小西灣海濱公園旁）帶落山，
身穿灰色hoodie 帶左頭套，灰衫迷彩褲
無講名，上左黑色貨van UT2413
2340更新⚠️ 被捕人士已到柴灣警署

第二名被捕人士
2322 #小西灣 龍躍徑 被捕人士上咗 #VU5347 轉入培僑小學方向，
姓陳；綠色迷彩長褸黑色長褲，懷疑腳受傷
上車前重複提及「筲箕灣」、「太古」、「小西灣」，其後被便衣掩嘴上車
2336 約6架警車及#VU5347 停泊於富怡內
警察到富怡2座17樓一單位中爆門
懷疑到第二名被捕人士家中搜證，其間傳出救命聲
未知有否搜查令

第三名被捕人士
截止0200都未有任何消息
只知仍在山上，未落山
有市民表示每隔一段時間聽到尖叫聲/救命聲

2330 一隊警察上山，手持一袋綠色袋，未知內有甚麼
2350 藍灣對出海面有水警船 響+著燈
0140警方更新搜出800 彈殼，200 彈頭，硝酸銨，硝酸鉀，火藥及老鼠藥等，三名被捕人為男子，21-23歲。
0142 富景1座同樣搜屋

死仆街
光明正大你老母呀
黑警
唔好留手 一有機會

謝巴打

更新

#小西灣
0423 現場富景花園一座暫時係搜証
未知警方會否拘捕其中一位手足家人
如確實被捕，將會是第四名被捕人士

#小西灣 #柴灣
0425 已經向黎梓欣區議員確認
三位被捕人士已經全部喺柴灣警署

我明...mon咗成晚
本身想瞓 又忍唔住起身睇

推 21 -23歲...

係狗屋一定溶撚左

訓啦

幫唔到手
養好自己身體先

手足

推 唔可以唔記得手足們

0437 #小西灣 update
第一位 姓林
有全名 律師已跟進

第二位 姓蔡
有全名 律師已跟進

第三位 姓鍾
聲稱唔需要律師 律師被迫離開

點解第二個手足會講咁多個地方名？

點解唔洗律師

手足自己講？

屌你老母死黑警
好心痛手足比人打....

痴鳩線可以封住人個嘴咩屌你老母

又封口又笠頭

煲大佢

點撚樣瞓

比人打到驚咗一係比人恐嚇

我屌那星仆街死黑警

總結

較早前約9時有多架EU停泊藍灣半島，多名軍裝警及便衣跑上山包抄
有tg報哨4，5點已有警察部署
有議員嘗試了解情況，唯一名警員回應「唔知」，「無乜嘢」，「唔方便透露」，「冇嘢，我哋嚟行下啫」，議員亦被拒絕上山

其後東方日報出新聞指警方接報龍躍徑一間木屋藏有一批武器，包括子彈、易燃液體及木棍等，拘捕3人。

其間三名被捕人士一直在山上，有市民表示聽到爆炸聲及男子叫救命聲

第一名被捕人士
2235 一名被捕男子被便衣係小西灣龍躍徑（小西灣海濱公園旁）帶落山，
身穿灰色hoodie 帶左頭套，灰衫迷彩褲
無講名，上左黑色貨van UT2413
2340更新⚠️ 被捕人士已到柴灣警署

第二名被捕人士
2322 #小西灣 龍躍徑 被捕人士上咗 #VU5347 轉入培僑小學方向，
姓陳；綠色迷彩長褸黑色長褲，懷疑腳受傷
上車前重複提及「筲箕灣」、「太古」、「小西灣」，其後被便衣掩嘴上車
2336 約6架警車及#VU5347 停泊於富怡內
警察到富怡2座17樓一單位中爆門
懷疑到第二名被捕人士家中搜證，其間傳出救命聲
未知有否搜查令

第三名被捕人士
截止0200都未有任何消息
只知仍在山上，未落山
有市民表示每隔一段時間聽到尖叫聲/救命聲

2330 一隊警察上山，手持一袋綠色袋，未知內有甚麼
2350 藍灣對出海面有水警船 響+著燈
0140警方更新搜出800 彈殼，200 彈頭，硝酸銨，硝酸鉀，火藥及老鼠藥等，三名被捕人為男子，21-23歲。
0142 富景1座同樣搜屋

更新

#小西灣
0423 現場富景花園一座暫時係搜証
未知警方會否拘捕其中一位手足家人

如確實被捕，將會是第四名被捕人士

0437 #小西灣 update
第一位 姓林
有全名 律師已跟進

第二位 姓蔡
有全名 律師已跟進

第三位 姓鍾
聲稱唔需要律師 律師被迫離開

訓唔到

最新

0447 #小西灣 update
第一位 姓林
有全名
但被移離柴灣警署，律師暫未能跟進

第二位 姓蔡
有全名 律師已跟進

第三位 姓鍾
聲稱唔需要律師 律師被迫離開

source: 區議員一手

屈毛8死開啦

推 唔好比佢消失

屌好撚擔心佢
已經成幾個鐘係山上面
而家仲冇律師幫...

點會唔需要律師
好撚擔心

比狗要脅啦 有咩做唔出
搞埋佢屋企人

係

佢最遲先落黎，唔知黑警點對佢
6點幾捉搞到凌晨近4點先落山
近10個鐘係山上冇記者

不過而家擔心都冇用，唯有希望手足冇大事

好慘⋯

。

有無過拉佢咩？

律師都唔俾你叫，公安好撚野

0459 #小西灣 再Update詳細啲
第一位 姓林
未知身在何處 不在柴灣警署 律師已有個人資料
律師未follow到

第二位 姓蔡
在柴灣警署
有全名 律師已follow

第三位 姓鍾
在柴灣警署
聲稱唔需要律師 律師被迫離開

富怡個位已fc係第二位被捕人士 屋企人向區議員確認 只係換左件衫

現時富景仍然搜緊屋 未知是否再拘捕其他人
已fc富景係第三位被捕人士嘅屋企

又係個招 唔認嘅話搞你屋企人搞你女朋友

唉 手足呀

推！

推比聽日訓醒既人睇

原來被黑布蒙頭，心諗如果真係封住咗個口仲使乜問

推 唔好沉

屌你老母死黑警

係咪冇記者live緊啦？

Pshk

Thank you

我想講 第二名既富怡屋企搵到有把槍
雖然唔知真定假
但似拉中人

痴線

認人

我有睇到個狗記者會果part
話自製子彈

但睇埋TG 連登啲消息就覺得有啲亂

Push 救手足

屌你老母勇武潔癖成日喺到割

因為TG話未確定係咪相關

可唔可以講多啲自製子彈個part？唔想睇狗隻記者會大話連篇

其實都係出自狗隻講
狗隻話有大約800粒彈殻，200粒彈頭，懷疑火藥物體，相信會將呢三樣野製成子彈
另外發現化學品濃酸、硝酸銨、硝酸鉀，話覺得係整爆炸品

冇show到證物

立場講得詳細啲，可以望下

無力 喊 憤怒 不斷循環

等陣先姐係唔係斷正？ 唔係屋入面都照拉？

thx巴打，手足唔好有事!!!!!!!

第三個被捕留左咁耐 好大機會係製造環境證據...

都訓唔到

小西灣有6EU聽講上埋山搵人

啲證物就聲稱喺喺山上木屋搵到
過程冇人知山上面發生咩事
仲要第一個報導嘅係東方日報

其實點解次次都係東方報先
究竟係咪啲狗搞掂曬啲劇情俾東方出...
同埋第三位被捕係山上留咁耐唔合理 佢仲要唔搵律師 真心隨時被打到乜都認篤埋其他...唉 好擔心佢地 希望平平安安

唔好有事

0200 第三位未落山⋯⋯⋯？

小西灣宜家仲要唔要人

#小西灣 #柴灣
0425 已經向黎梓欣區議員確認
三位被捕人士已經全部喺柴灣警署

隔離post跟得貼啲

拉曬？手足依家咩情況

又拉多個

屌咁撚樣都得
仲有險可守
食屎啦

第4個啦
好似係第3個嘅屋企人 同姓

第4位被捕人士都只係點頭作出反應，冇出聲講野+黑布蒙頭

真係成晚都瞓唔到...

邊條法例話唔比講自己個名

唉瞓唔到

憤怒

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

黑警死全家 手足唔好有事

天光都訓唔著

打到人連律師都唔敢搵
手足

點解次次都俾黑警搵到
係咪前線被滲透咗或者有人篤灰
未做大嘢就拉咗真係好灰

推，屌佢老母

屋企人呢？

嘩，咁撚仆街

第一第三都話唔洗律師
黑狗

仆街黑警又老作

邊度睇 都係黑布笠頭？

pish

tui

搞到咁 直接取消2制啦
留黎托

聲稱唔要律師，同支那同一種玩法

屌 死黑警

無法無天

點解被拉一定係手足

即刻私人刑事檢控

講緊咩？

黑狗推緊反恐法，砌生豬肉可能性好高

我見有個被拉嘅係個肥佬
肚腩就快跌出來

邊個話黑警跟法例做嘢？

有無圖

好撚悶呀，下下都話搵到鎗搵到子彈之類……如果次次咁易比你班狗周到，啫係証明香港好撚危險啦，個撚個都揸鎗打劫殺人啦？
唔好當全港市民都好似你地咁白痴都信先得㗎

終於有人明我講乜
而家最基本fc都唔做
成班行極端主義 同路人只會愈來愈少

推呀，手足

玩撚完，實打到仆街

PUSH

Update:
第一位被捕人士 聲稱唔需要律師

點解？

pushhhh

dllm

會唔會其實係得兩個手足？

仲唸緊點撚解會有頭笠
捂口又唔好睇 又唔想人地講名
結果比佢唸到膠紙+頭笠
真係恐怖分子黎

你訓咗幾耐
班721警犬好耐之前已經咁做

PS.支那狗賤種"Seolhyun"編號89931,支那狗賤種"西摩西摸"編號115655,支那狗賤種"吳嫌早"編號126769,支那狗賤種"連登朴寶劍(唔似)"編號132174,支那狗賤種"BTS_Jin(BLINK)"編號165368,支那狗賤種"執行長"編號242444,支那狗賤種"你著返條褲先啦"編號171107. 以上一眾支那狗賤種自"南韓N號房事件 性虐案涉26萬會員付費收看"一帖開始,多次以"強姦犯"稱呼我,第一, 我並無曾經性傷害任何人, 以"強姦犯"稱呼我係損害緊我名譽;第二, 係性虐案帖中以"強姦犯"稱呼其他會員, 只係暴露以上支那狗賤種完全唔當強姦會為受害人帶黎終身身體心理嚴重傷害係一回事,並在性虐案帖中以"強姦犯"稱呼其他會員為樂, 係極之卑劣行為.第三， 以上會員曾經開post話屈所有男人非禮偷拍係無問題。 覺唔覺男人被人屈偷拍或非禮都係抵撚死？ . 所以作為一個香港男人,我會盡力捍衛我既名譽及尊嚴。 我要求依班支那狗賤種向我道歉及收回強姦犯言論

議員有冇跟進？

如果電話停會好大鑊

推認真post

721 831 101 1111 1112 1117 1118

第二唔係姓陳？

？

Ching心水清

推⋯⋯

屌你老母閪

咁做已經違反人權，如果未判罪，根本唔準封口加蒙頭，加上唔係咩殺人等等呢啲血案，如果仲信香港有法治，我希班狗唔好咬你。

懷疑五毛認證

推到司法覆核

仆街了..
一定要keep住日日提
唔係變浮屍..

幫推

純正港人係懷疑五毛

police state

死黑警!!!!!!!!

仆街 好似好少人知 推

有內鬼才斷正

我覺得係有組織犯罪多d

而家所有被捕唔理係咩事都會叫左做手足先

殺人政權

唔使問都知啦

推 出面太多垃圾post

嗯 一堆垃圾仲掛住濕9選舉

點撚樣認....

屌推啊
一朝早見到真係好唔安樂

同新疆有撚分別

屌！....

A

做之前諗諗後果啦, 得不償失

點封住個口?

最簡單牛皮膠紙痴嘴 笠頭套

其實呢d 重大文具案一定要立法會議員在場監察，港島區係邊個律師做立法會議員？

推一推先！

永遠不割 手足

許智峯好似唔係執業律師 陳淑莊係
快啲申請人身保護令
又尖叫救命又封口

啲狗咁撚賤

封口算唔算私刑嚟
未判前都係假定無罪
依家鍾意點就點？

陳大狀你或者唔同意手足既行為，但請你作為一個律師去監察翻警隊既行為，去維護翻被捕人既權益

推
我地可以點做 好心痛

I

condom +3 連登仔又要嬲同喊

佢今日可以同你講非常時期非常手段，亂事完左就會跟返規矩做野

但難保運動完左都會彈票，變成定制，唔再係非常手段

私刑左就唔可以坐監
已經受到懲罰

屌你老母
又想當手足係condom丫？

睇到

求關注

根本講名都係人權 係法律容許嘅
不過香港已無法治，班狗殺人私刑都係犯法咪又照做

五毛講一句嘢就比人識穿

好興唔知講乜

便衣狗嚟架

打到佢認轉污點，再篤埋其餘手足！

LM

唔怪得要爆佢門？

打到佢認轉污點
篤埋其餘手足

就係綠色衫隻曱甴係咁用支W30狂照鳩人
成班記者湧去影 街坊問叫咩名
之後條撚屌係亂鳩咁照支電筒 正撚屌黎

香港班法盲肯面對現實未

條友真係5毛黎

推呀！！！

屌你老尾 名都唔比人講 死咗都唔知咩事 死黑警！！！

呀哥來的

天道會罰佢地啊可？

發生乜事

事實班狗真係想點就點

膠紙封口？果種叫綁架喎

CLS 仲有咩做唔出

憑乜撚野可以封口
屌佢老母

仆街黑警
已經唔係溫水煮蛙
係大火煮蛙

搞清楚條友真五毛嚟

仆街 幾時死撚哂

其實憑咩可以封口？

老美一日唔搞掂支那病毒一日都唔會幫到我哋

你都出晒名啦死五毛狗

有冇相關留言 link
要入 list

* 本名單已加入會員註冊日期以供參考
另外亦可點擊逐項資料以查閱有關記錄

另外有巴打寫咗個會員標籤功能令大家更易記住邊啲係五毛
請多加善用

【LIHKG User Script】會員標籤功能
CD-ROM 都用得

使用教學

1. 安裝標籤功能後，
如功能未能啟用，
將網頁重新整理 (F5) 即可！

2. 點擊會員名即可自訂標籤

3. LIHKG 設定底下 > 匯出標籤
將自己的 label list 儲存成 json 檔分享畀其他人！

4. LIHKG 設定底下 > 匯入標籤
將別人的 label list 匯入 (會將自己的標籤存檔覆蓋)

請即匯入 on9 label 方便知道邊啲係 on9 仔！
條 LINK 用電腦入

0648 #小西灣

第一位 姓林
❗️聲稱唔需要律師❗️
0545 已經獲悉 被警察帶回住所搜屋
並押至北角(現在)

第二位 姓蔡
在柴灣警署
有全名 律師已follow

第三位 姓鍾
在柴灣警署
聲稱唔需要律師 律師被迫離開

第四位 姓鍾（第三位的哥哥）
有全名 已有律師跟進

Source : 柴小杏 及 港島東

我訓唔著到七點幾先瞓到
跟住又醒返
依家個肝就嚟爆

為咗手足
我地一定唔可以放棄
一定要繼續抗爭

屌你老母 痴撚線點解可以咁樣對待被捕人士
真係好撚仆街 想我地連手足名個樣都唔知
之後點樣對佢地都得

仆街到咁dllm

唔需要律師搵鬼信 仆街啦popo

我無野講 ... 幫推

你個律師係到我點折磨你48呀

警謊畜牲滿口大話

人權都冇

仆街！

喊出嚟

封嘴蒙臉都做得出 係山到肯定比人打到仆街
手足撐住

推啊屌

最後一個足足10個鐘先落山

由6點捉搞到訓4點先落黎

隨時被自殺

蒙住個頭點知係佢本人

一早blk咗

黑警

DKLM

cls 我地唔做野
對家就係咁做野

Siu!!!!

屌你啦 早啲死

cls

型撚過你條廢鳩冷氣軍師
我見到佢個腩想幫佢含撚啊

Tui

老寶講，拉葉繼歡都未去到6EU
更唔好講鄉黑南亞黑幫大把軍火都未比人清
擺撚到明黑個邊就放水
手足就大圍鄛
就算唔係手足，
任何人擁有威脅到犬隻的軍火，
都好撚值得支持

個幾個五毛嚟
唔使刻意應佢

軍火手足
斷正
玩完.....

P牌仔未認到

唔緊要

垃圾庭咪又係一句已閱
除咗食錢之外冇撚用

push push

有冇方法盡快推翻個政府警甴

推呀屌你老味！

屌佢老母根本就係綁架

倒不如（綠絲帶與泛綠有關）…

弱勢無計

推...

唉

你老味推推推！

重口味

真正核爆都唔割

有冇最新消息

聲稱唔需要律師?
真係會有人唔要律師? 定畀人打到就死呀

推推推！！！

你老尾CLS
推！！！

光復香港時代革命

真心想問下 無惡意 我想問下雖然係拉後生仔
但點肯定一定係手足而唔係真係拉古惑仔果啲。。。

我唔撚信呀
還返三個香港人俾我！

有咩理由封佢個口？

言論自由呢？ 就算係個犯都應該有啦

點認呀大佬 咩野都無wo

一早block 左你

唔知架
但古惑仔好少會自制彈藥
而且又出防暴又咁大動靜，捉古惑仔啲狗鬼會出咁多警力咩
我會傾向當住係手足先，無壞

恐怖份子

已經有名
但啲狗又聲稱佢唔需要見律師
喂，邊有人唔洗見律師㗎

Update:
第一位被捕人士 聲稱唔需要律師

0648#小西灣
第一位 姓林 ❗️聲稱唔需要律師❗️
0545 已經獲悉 被警察帶回住所搜屋
並押至北角(現在)

第二位 姓蔡
在柴灣警署
有全名 律師已follow

第三位 姓鍾
在柴灣警署
聲稱唔需要律師 律師被迫離開

第四位 姓鍾（第三位的哥哥）
有全名 已有律師跟進

屌你老母死黑警 名都唔比人講 係咪遮係講到明會被失蹤啊？

推呀

宜家點

Pish

點解可以無律師

零生產力社會寄生蟲 香港警渣

頭先又上屋調查

推！！又想殺人滅口 屌！

pusj

理撚得手足定古惑
封口笠頭爆門上山幾個鐘
根本都冇一樣嘢係正常

你死全家啦

食屎黑狗死全家

黑狗死全家

係咪如果係古惑仔係可以笠頭膠紙封口?
係咪古惑仔就唔可以有法律應有既權利?
你都戇鳩鳩

任何手足都要定時報到安全

係米我錯覺，嘴嗰個位真係反反地光

今次發動念力屌死黑警定叫d肺炎殺警？

屌佢老母死黑警

咁大力咁住過嘴

明明手足好細粒，應該都係好細個

手足
好心痛

死曱甴

屌 cls

黑警一定死全家

前個幾單會唔會落埋佢地數？
老豆team係咪暫時冇事

push
死黑警鳩拉

係山上手足可能又畀狗打又畀人恐嚇
你哋要冇事啊

狗屋入面都一樣

頂住

Madam 好靚

你在牢籠被引渡 渡往了啞巴的國度
我用殘餘力氣留守衝口說真話的領土~

哪管他扣查嚴令 會暫停 我路程 也盡情
喊出 一句完整 喊出 一句提醒
滲血的祭台長盛 有內情 有佚名 要服刑

咁撚仆街

佢地覺得自己自己牌面大所以咁惡呀嘛。勝者為王，敗者為寇，我地為手足一定要贏，然後清算班撚樣。

仆街黑警，黑警一定要死全家